究竟有幾多個問題可以用呢個答案？

全盛時期既蟻多嬲死象係唔係百搭？

仲有 驚自爆 唔答

死毛全c呢？